{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952400658","data":{"timestamp":" 946952400658"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-V-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952405362","data":{"timestamp":" 946952405362"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_F-E-U"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952411141","data":{"timestamp":" 946952411141"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_E-U-P"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952415950","data":{"timestamp":" 946952415950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_K-U-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952420437","data":{"timestamp":" 946952420437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_F-U-S"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952431897","data":{"timestamp":" 946952431897"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_A-U-S"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952438990","data":{"timestamp":" 946952438990"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-L-R"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952444159","data":{"timestamp":" 946952444159"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-H-S"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952453706","data":{"timestamp":" 946952453705"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_P-H-U"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952457478","data":{"timestamp":" 946952457478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_P-M-U"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.show.65","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952463230","data":{"timestamp":" 946952463229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" e4efaf36-b529-41a8-be71-152eed7cb226"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.show.65"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_U_P-M-U"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952475729","data":{"timestamp":" 946952475729"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952477156","data":{"timestamp":" 946952477154"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAKUMBUKA"," userResponse":" UNAKUMBUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952477701","data":{"timestamp":" 946952477701"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952478124","data":{"timestamp":" 946952478123"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952478692","data":{"timestamp":" 946952478691"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATI"," userResponse":" KATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952478819","data":{"timestamp":" 946952478818"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952479417","data":{"timestamp":" 946952479417"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952479620","data":{"timestamp":" 946952479620"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952480308","data":{"timestamp":" 946952480307"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBE"," userResponse":" KOBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952482612","data":{"timestamp":" 946952482611"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952483075","data":{"timestamp":" 946952483075"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952483707","data":{"timestamp":" 946952483707"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREFU"," userResponse":" MREFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952484770","data":{"timestamp":" 946952484770"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952485424","data":{"timestamp":" 946952485424"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952485967","data":{"timestamp":" 946952485966"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952486660","data":{"timestamp":" 946952486660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIKI"," userResponse":" MILIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952486725","data":{"timestamp":" 946952486725"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952487453","data":{"timestamp":" 946952487453"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952488828","data":{"timestamp":" 946952488828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952489678","data":{"timestamp":" 946952489676"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952490429","data":{"timestamp":" 946952490428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952490563","data":{"timestamp":" 946952490562"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952491121","data":{"timestamp":" 946952491121"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMBO"," userResponse":" JAMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952492433","data":{"timestamp":" 946952492433"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952492918","data":{"timestamp":" 946952492918"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILA"," userResponse":" ILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952493512","data":{"timestamp":" 946952493512"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952494126","data":{"timestamp":" 946952494126"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBIO"," userResponse":" MBIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952494530","data":{"timestamp":" 946952494530"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952495083","data":{"timestamp":" 946952495083"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952495918","data":{"timestamp":" 946952495918"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPINZANI"," userResponse":" WAPINZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952496342","data":{"timestamp":" 946952496342"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 21"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952496968","data":{"timestamp":" 946952496968"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952500188","data":{"timestamp":" 946952500188"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952500245","data":{"timestamp":" 946952500245"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952509669","data":{"timestamp":" 946952509668"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952515663","data":{"timestamp":" 946952515663"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.s2q.AV.rise.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952542070","data":{"timestamp":" 946952542069"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0e75c10e-f6fb-4916-b13b-8387e0303196"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952552327","data":{"timestamp":" 946952552327"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b738e41e-66f8-4bbc-924f-d3b03870bfb4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.noShow.66"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_O-U-G"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952557601","data":{"timestamp":" 946952557601"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b738e41e-66f8-4bbc-924f-d3b03870bfb4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.noShow.66"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_O-U-G"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" G"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952575111","data":{"timestamp":" 946952575111"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b738e41e-66f8-4bbc-924f-d3b03870bfb4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_U..U.all.rand.all.stat.noShow.66"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_U_O-U-G"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952586031","data":{"timestamp":" 946952586030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952587222","data":{"timestamp":" 946952587222"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAPOMALIZA"," userResponse":" NINAPOMALIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952587824","data":{"timestamp":" 946952587824"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGA"," userResponse":" KUOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952588067","data":{"timestamp":" 946952588066"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952588519","data":{"timestamp":" 946952588519"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952589232","data":{"timestamp":" 946952589232"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952590178","data":{"timestamp":" 946952590177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila ninapomaliza kuoga kwa maji moto moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952592512","data":{"timestamp":" 946952592512"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952593034","data":{"timestamp":" 946952593034"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952594078","data":{"timestamp":" 946952594078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIMAJI"," userResponse":" MAJIMAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952594680","data":{"timestamp":" 946952594680"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952595304","data":{"timestamp":" 946952595304"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952596337","data":{"timestamp":" 946952596336"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwili wangu majimaji u baridi baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952598887","data":{"timestamp":" 946952598886"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952599760","data":{"timestamp":" 946952599760"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952600224","data":{"timestamp":" 946952600224"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952601226","data":{"timestamp":" 946952601226"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952603677","data":{"timestamp":" 946952603677"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952604661","data":{"timestamp":" 946952604661"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952607780","data":{"timestamp":" 946952607780"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952608265","data":{"timestamp":" 946952608264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952608368","data":{"timestamp":" 946952608368"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952609072","data":{"timestamp":" 946952609072"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKOMBE"," userResponse":" KIKOMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952610036","data":{"timestamp":" 946952610036"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952610698","data":{"timestamp":" 946952610698"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952611527","data":{"timestamp":" 946952611526"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952612100","data":{"timestamp":" 946952612100"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maziwa ndani ya kikombe- moto sana moto sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952614516","data":{"timestamp":" 946952614515"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952614968","data":{"timestamp":" 946952614968"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952615444","data":{"timestamp":" 946952615443"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952616218","data":{"timestamp":" 946952616218"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952616781","data":{"timestamp":" 946952616781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952617454","data":{"timestamp":" 946952617454"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952618048","data":{"timestamp":" 946952618048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini punde tu yako tayari kwangu kuyanywa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYANYWA"," userResponse":" KUYANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952620563","data":{"timestamp":" 946952620563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952621436","data":{"timestamp":" 946952621436"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952621899","data":{"timestamp":" 946952621899"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952622902","data":{"timestamp":" 946952622901"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952625338","data":{"timestamp":" 946952625338"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952626320","data":{"timestamp":" 946952626320"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952629723","data":{"timestamp":" 946952629723"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPAZIA"," userResponse":" MAPAZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952629797","data":{"timestamp":" 946952629797"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952630750","data":{"timestamp":" 946952630750"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MADIRISHA"," userResponse":" MADIRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952632479","data":{"timestamp":" 946952632479"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPAPATIKA"," userResponse":" YANAPAPATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952633100","data":{"timestamp":" 946952633100"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952633554","data":{"timestamp":" 946952633554"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952634103","data":{"timestamp":" 946952634102"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952635805","data":{"timestamp":" 946952635804"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANANIPANGUSA"," userResponse":" YANANIPANGUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952636233","data":{"timestamp":" 946952636232"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USO"," userResponse":" USO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952636779","data":{"timestamp":" 946952636779"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mapazia ya madirisha yanapapatika na kwa upole yananipangusa uso wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952639067","data":{"timestamp":" 946952639067"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952639951","data":{"timestamp":" 946952639951"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952640455","data":{"timestamp":" 946952640455"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952641516","data":{"timestamp":" 946952641516"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952643937","data":{"timestamp":" 946952643937"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952644932","data":{"timestamp":" 946952644932"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952648118","data":{"timestamp":" 946952648118"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RADI"," userResponse":" RADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952648379","data":{"timestamp":" 946952648379"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952649343","data":{"timestamp":" 946952649343"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Radi kwa umbali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952651986","data":{"timestamp":" 946952651986"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952652788","data":{"timestamp":" 946952652787"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952653982","data":{"timestamp":" 946952653981"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANASONGA"," userResponse":" YANASONGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952654576","data":{"timestamp":" 946952654576"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952655040","data":{"timestamp":" 946952655040"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mawingu meusi yanasonga upande wangu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952657490","data":{"timestamp":" 946952657490"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952658375","data":{"timestamp":" 946952658374"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952658837","data":{"timestamp":" 946952658837"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952659839","data":{"timestamp":" 946952659839"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952662304","data":{"timestamp":" 946952662303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952663321","data":{"timestamp":" 946952663321"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952666646","data":{"timestamp":" 946952666646"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAWI"," userResponse":" MATAWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952668076","data":{"timestamp":" 946952668076"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAWAYAWAYA"," userResponse":" YANAWAYAWAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952668565","data":{"timestamp":" 946952668565"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952669299","data":{"timestamp":" 946952669298"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952670351","data":{"timestamp":" 946952670349"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matawi yanawayawaya na majani kutetemeka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTETEMEKA"," userResponse":" KUTETEMEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952673279","data":{"timestamp":" 946952673279"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952674638","data":{"timestamp":" 946952674637"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAANGUKA"," userResponse":" YANAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952675001","data":{"timestamp":" 946952675000"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952675589","data":{"timestamp":" 946952675588"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua yanaanguka kwa upole."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPOLE"," userResponse":" UPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952678494","data":{"timestamp":" 946952678494"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952679493","data":{"timestamp":" 946952679493"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952679997","data":{"timestamp":" 946952679996"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya yote?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952682554","data":{"timestamp":" 946952682553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952683557","data":{"timestamp":" 946952683553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952686694","data":{"timestamp":" 946952686692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952686889","data":{"timestamp":" 946952686888"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952687625","data":{"timestamp":" 946952687624"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBA"," userResponse":" NYUMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952688962","data":{"timestamp":" 946952688961"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNACHEZA"," userResponse":" TUNACHEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952690285","data":{"timestamp":" 946952690285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952691200","data":{"timestamp":" 946952691199"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWEZA"," userResponse":" NAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952692236","data":{"timestamp":" 946952692235"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNUSIA"," userResponse":" KUNUSIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952693510","data":{"timestamp":" 946952693510"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEREMENDE"," userResponse":" PEREMENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952694220","data":{"timestamp":" 946952694220"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAZO"," userResponse":" AMBAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952694749","data":{"timestamp":" 946952694749"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952695974","data":{"timestamp":" 946952695974"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbali na nyumba tunacheza lakini naweza kunusia peremende ambazo mama anatayarisha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAYARISHA"," userResponse":" ANATAYARISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952698419","data":{"timestamp":" 946952698418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952699316","data":{"timestamp":" 946952699316"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952699830","data":{"timestamp":" 946952699829"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIKI"," userResponse":" HIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952700893","data":{"timestamp":" 946952700893"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hiki kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952703317","data":{"timestamp":" 946952703317"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952704299","data":{"timestamp":" 946952704299"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952707603","data":{"timestamp":" 946952707602"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILAURI"," userResponse":" BILAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952708100","data":{"timestamp":" 946952708100"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYO"," userResponse":" ILIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952709083","data":{"timestamp":" 946952709082"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DIRISHANI"," userResponse":" DIRISHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952710158","data":{"timestamp":" 946952710157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAANGUKA"," userResponse":" INAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952710621","data":{"timestamp":" 946952710621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952710814","data":{"timestamp":" 946952710814"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952711627","data":{"timestamp":" 946952711627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bilauri iliyo dirishani inaanguka chini kwa kishindo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHINDO"," userResponse":" KISHINDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952714194","data":{"timestamp":" 946952714194"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASHUKURU"," userResponse":" NASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952714792","data":{"timestamp":" 946952714791"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUNGU"," userResponse":" MUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952715781","data":{"timestamp":" 946952715781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKUWA"," userResponse":" SIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952716433","data":{"timestamp":" 946952716433"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nashukuru Mungu sikuwa karibu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952718921","data":{"timestamp":" 946952718921"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952719783","data":{"timestamp":" 946952719782"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952720535","data":{"timestamp":" 946952720535"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKATILI"," userResponse":" UKATILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952720948","data":{"timestamp":" 946952720948"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani alifanya ukatili huu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952723380","data":{"timestamp":" 946952723380"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952723901","data":{"timestamp":" 946952723900"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952724905","data":{"timestamp":" 946952724905"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952725175","data":{"timestamp":" 946952725174"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952726081","data":{"timestamp":" 946952726080"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka ilikuwa Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952729315","data":{"timestamp":" 946952729314"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FIRIMBI"," userResponse":" FIRIMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952730480","data":{"timestamp":" 946952730480"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Firimbi inapulizwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAPULIZWA"," userResponse":" INAPULIZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952732816","data":{"timestamp":" 946952732816"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952732991","data":{"timestamp":" 946952732990"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952733621","data":{"timestamp":" 946952733620"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOSHI"," userResponse":" MOSHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952734568","data":{"timestamp":" 946952734567"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari la moshi linaingia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINAINGIA"," userResponse":" LINAINGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952737437","data":{"timestamp":" 946952737437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SILIONI"," userResponse":" SILIONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952738330","data":{"timestamp":" 946952738330"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952738929","data":{"timestamp":" 946952738929"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952739301","data":{"timestamp":" 946952739301"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIO"," userResponse":" MLIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952739831","data":{"timestamp":" 946952739831"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Silioni lakini nasikia mlio wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952742270","data":{"timestamp":" 946952742270"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952743154","data":{"timestamp":" 946952743153"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUSABABISHA"," userResponse":" HUSABABISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952743622","data":{"timestamp":" 946952743621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952744634","data":{"timestamp":" 946952744633"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nani husababisha hilo kutendeka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTENDEKA"," userResponse":" KUTENDEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952747194","data":{"timestamp":" 946952747192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VAYU"," userResponse":" VAYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952748196","data":{"timestamp":" 946952748195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Vayu upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952752129","data":{"timestamp":" 946952752129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haionekani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAIONEKANI"," userResponse":" HAIONEKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952755301","data":{"timestamp":" 946952755301"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Haisikiki."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAISIKIKI"," userResponse":" HAISIKIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952757844","data":{"timestamp":" 946952757844"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAFANYA"," userResponse":" INAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952758236","data":{"timestamp":" 946952758236"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952758847","data":{"timestamp":" 946952758846"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952759601","data":{"timestamp":" 946952759600"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952760049","data":{"timestamp":" 946952760049"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Inafanya kazi zote bila neno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENO"," userResponse":" NENO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952762643","data":{"timestamp":" 946952762643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAWEZA"," userResponse":" ANAWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952763082","data":{"timestamp":" 946952763081"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952763895","data":{"timestamp":" 946952763895"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anaweza kuwa nani?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANI"," userResponse":" NANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952766438","data":{"timestamp":" 946952766437"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952767193","data":{"timestamp":" 946952767193"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Bila shaka!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952769382","data":{"timestamp":" 946952769382"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952770136","data":{"timestamp":" 946952770135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952781081","data":{"timestamp":" 946952781080"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952781150","data":{"timestamp":" 946952781150"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952791747","data":{"timestamp":" 946952791746"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8939dcc1-4f47-4f05-8292-69b9ab0ea212"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_44"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ni upepo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952803158","data":{"timestamp":" 946952803158"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 1ed75761-50eb-435e-a471-ff0faec9bd8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_8-9-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952810921","data":{"timestamp":" 946952810921"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 1ed75761-50eb-435e-a471-ff0faec9bd8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_3-2-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.num:0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952820209","data":{"timestamp":" 946952820209"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 1ed75761-50eb-435e-a471-ff0faec9bd8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_3-2-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:U..U.all.rand.all.stat.noShow.66","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946952828945","data":{"timestamp":" 946952828944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 1ed75761-50eb-435e-a471-ff0faec9bd8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_3-2-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_41","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953158502","data":{"timestamp":" 946953158501"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 1ed75761-50eb-435e-a471-ff0faec9bd8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.num_0..9.by.1.rand.x2s.Ax.rise.42__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_2_3-2-8"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953158570","data":{"timestamp":" 946953158570"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 5ca334aa-892c-48c8-a0c0-9a53308735e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.gen.hear__story_41"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Hiyo ndiyo sababu leo nyani huishi katika makundi madogo na hawaishi kama taifa la nyani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANI"," userResponse":" NYANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953168979","data":{"timestamp":" 946953168978"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953171984","data":{"timestamp":" 946953171984"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953173580","data":{"timestamp":" 946953173580"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953179951","data":{"timestamp":" 946953179950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953181511","data":{"timestamp":" 946953181510"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953187528","data":{"timestamp":" 946953187528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" START_CH"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953192861","data":{"timestamp":" 946953192861"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953194425","data":{"timestamp":" 946953194425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953198382","data":{"timestamp":" 946953198382"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953199929","data":{"timestamp":" 946953199929"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953202214","data":{"timestamp":" 946953202214"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953203787","data":{"timestamp":" 946953203787"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953206488","data":{"timestamp":" 946953206488"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953208078","data":{"timestamp":" 946953208078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953214058","data":{"timestamp":" 946953214058"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953215665","data":{"timestamp":" 946953215663"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953217692","data":{"timestamp":" 946953217692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953219295","data":{"timestamp":" 946953219294"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953225050","data":{"timestamp":" 946953225050"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953226707","data":{"timestamp":" 946953226706"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953232383","data":{"timestamp":" 946953232383"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953234022","data":{"timestamp":" 946953234021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953236810","data":{"timestamp":" 946953236809"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953238408","data":{"timestamp":" 946953238407"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953243174","data":{"timestamp":" 946953243174"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953244768","data":{"timestamp":" 946953244768"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953247967","data":{"timestamp":" 946953247967"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953249532","data":{"timestamp":" 946953249532"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953252665","data":{"timestamp":" 946953252665"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953254235","data":{"timestamp":" 946953254234"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953272172","data":{"timestamp":" 946953272171"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953273764","data":{"timestamp":" 946953273764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953276649","data":{"timestamp":" 946953276649"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953278207","data":{"timestamp":" 946953278207"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953281753","data":{"timestamp":" 946953281753"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953283311","data":{"timestamp":" 946953283311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953287273","data":{"timestamp":" 946953287273"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953288823","data":{"timestamp":" 946953288823"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953292773","data":{"timestamp":" 946953292773"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953294360","data":{"timestamp":" 946953294359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953308285","data":{"timestamp":" 946953308285"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953311048","data":{"timestamp":" 946953311048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953313302","data":{"timestamp":" 946953313302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953314890","data":{"timestamp":" 946953314889"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953318627","data":{"timestamp":" 946953318627"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953320225","data":{"timestamp":" 946953320225"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953324274","data":{"timestamp":" 946953324274"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953326300","data":{"timestamp":" 946953326299"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953326572","data":{"timestamp":" 946953326571"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" a1c96b12-eda4-40a8-8a85-8804b154c596"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__all.A..Z.asc.uc.3__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953335461","data":{"timestamp":" 946953335461"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0b4c3e15-71ac-4a14-a793-f2879cb69a5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953348091","data":{"timestamp":" 946953348091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0b4c3e15-71ac-4a14-a793-f2879cb69a5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953350804","data":{"timestamp":" 946953350803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0b4c3e15-71ac-4a14-a793-f2879cb69a5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953350958","data":{"timestamp":" 946953350957"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 0b4c3e15-71ac-4a14-a793-f2879cb69a5b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953359194","data":{"timestamp":" 946953359194"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 570b33fd-9615-404a-9048-f2e12bd8052b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953380864","data":{"timestamp":" 946953380864"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 570b33fd-9615-404a-9048-f2e12bd8052b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953383484","data":{"timestamp":" 946953383483"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 570b33fd-9615-404a-9048-f2e12bd8052b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953383615","data":{"timestamp":" 946953383615"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 570b33fd-9615-404a-9048-f2e12bd8052b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953392226","data":{"timestamp":" 946953392226"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953393303","data":{"timestamp":" 946953393303"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953397869","data":{"timestamp":" 946953397869"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953398928","data":{"timestamp":" 946953398928"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953401968","data":{"timestamp":" 946953401968"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953402996","data":{"timestamp":" 946953402996"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953406022","data":{"timestamp":" 946953406022"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953407082","data":{"timestamp":" 946953407082"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953409493","data":{"timestamp":" 946953409493"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953410556","data":{"timestamp":" 946953410555"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953414029","data":{"timestamp":" 946953414029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953415122","data":{"timestamp":" 946953415122"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953418078","data":{"timestamp":" 946953418078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953419142","data":{"timestamp":" 946953419142"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953422060","data":{"timestamp":" 946953422060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953423092","data":{"timestamp":" 946953423091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953426175","data":{"timestamp":" 946953426175"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953427211","data":{"timestamp":" 946953427211"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953430696","data":{"timestamp":" 946953430696"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953431721","data":{"timestamp":" 946953431721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953435454","data":{"timestamp":" 946953435453"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953436492","data":{"timestamp":" 946953436492"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953440273","data":{"timestamp":" 946953440273"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953441317","data":{"timestamp":" 946953441317"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953444422","data":{"timestamp":" 946953444422"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953445454","data":{"timestamp":" 946953445454"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953448380","data":{"timestamp":" 946953448379"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953449429","data":{"timestamp":" 946953449428"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953454776","data":{"timestamp":" 946953454776"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953455857","data":{"timestamp":" 946953455856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953462251","data":{"timestamp":" 946953462251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953463278","data":{"timestamp":" 946953463278"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953467396","data":{"timestamp":" 946953467396"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953468426","data":{"timestamp":" 946953468426"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953472773","data":{"timestamp":" 946953472772"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953473828","data":{"timestamp":" 946953473828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953478908","data":{"timestamp":" 946953478908"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953479946","data":{"timestamp":" 946953479946"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953483048","data":{"timestamp":" 946953483048"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953484078","data":{"timestamp":" 946953484078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953488468","data":{"timestamp":" 946953488467"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953489509","data":{"timestamp":" 946953489509"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953493745","data":{"timestamp":" 946953493745"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953494802","data":{"timestamp":" 946953494802"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953498853","data":{"timestamp":" 946953498852"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953499938","data":{"timestamp":" 946953499938"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953503399","data":{"timestamp":" 946953503399"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953503478","data":{"timestamp":" 946953503478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953518866","data":{"timestamp":" 946953518865"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ce200cb5-933c-4055-8dc7-580c52632b40"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953533693","data":{"timestamp":" 946953533693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953537410","data":{"timestamp":" 946953537409"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" R"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953544093","data":{"timestamp":" 946953544093"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953551255","data":{"timestamp":" 946953551255"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953557964","data":{"timestamp":" 946953557964"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953563531","data":{"timestamp":" 946953563531"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953568484","data":{"timestamp":" 946953568484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953572986","data":{"timestamp":" 946953572986"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953578573","data":{"timestamp":" 946953578573"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" O"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953585042","data":{"timestamp":" 946953585042"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953588607","data":{"timestamp":" 946953588607"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953593125","data":{"timestamp":" 946953593125"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953599009","data":{"timestamp":" 946953599009"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953607000","data":{"timestamp":" 946953606999"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953612789","data":{"timestamp":" 946953612789"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953620157","data":{"timestamp":" 946953620157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953626887","data":{"timestamp":" 946953626887"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953631302","data":{"timestamp":" 946953631302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953635813","data":{"timestamp":" 946953635813"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953642260","data":{"timestamp":" 946953642260"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953650883","data":{"timestamp":" 946953650882"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953656613","data":{"timestamp":" 946953656612"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953665873","data":{"timestamp":" 946953665873"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953671124","data":{"timestamp":" 946953671124"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953675736","data":{"timestamp":" 946953675736"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953681160","data":{"timestamp":" 946953681160"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953687981","data":{"timestamp":" 946953687981"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953692723","data":{"timestamp":" 946953692723"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953698495","data":{"timestamp":" 946953698494"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7958ffd7-baf6-419d-998f-9ffc12ebaa4f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953732808","data":{"timestamp":" 946953732807"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953735352","data":{"timestamp":" 946953735352"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953739828","data":{"timestamp":" 946953739828"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953743002","data":{"timestamp":" 946953743002"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953744671","data":{"timestamp":" 946953744671"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953751078","data":{"timestamp":" 946953751078"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953751589","data":{"timestamp":" 946953751588"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953752091","data":{"timestamp":" 946953752091"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953758108","data":{"timestamp":" 946953758107"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953768774","data":{"timestamp":" 946953768774"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953769131","data":{"timestamp":" 946953769131"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953770404","data":{"timestamp":" 946953770404"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953770796","data":{"timestamp":" 946953770795"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953771127","data":{"timestamp":" 946953771127"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953772812","data":{"timestamp":" 946953772812"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953774199","data":{"timestamp":" 946953774199"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953782173","data":{"timestamp":" 946953782173"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_3v2"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953788845","data":{"timestamp":" 946953788845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v4"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953793584","data":{"timestamp":" 946953793584"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v3"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953799439","data":{"timestamp":" 946953799439"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_7v5"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953806230","data":{"timestamp":" 946953806229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953808198","data":{"timestamp":" 946953808197"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bc57de58-4aad-49b2-aa6d-d6c5ac1fceb0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ND_5v4"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953823421","data":{"timestamp":" 946953823420"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953827863","data":{"timestamp":" 946953827863"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIAZI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953829425","data":{"timestamp":" 946953829425"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" VISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953832500","data":{"timestamp":" 946953832500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VISU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VISU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953834053","data":{"timestamp":" 946953834053"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" VIATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953837581","data":{"timestamp":" 946953837581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIATU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953839128","data":{"timestamp":" 946953839127"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" VIJITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953842678","data":{"timestamp":" 946953842678"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIJITI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIJITI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953844239","data":{"timestamp":" 946953844238"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" VITUMBUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953849516","data":{"timestamp":" 946953849516"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VITUMBUA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITUMBUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953851081","data":{"timestamp":" 946953851081"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953855025","data":{"timestamp":" 946953855025"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIDOLE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953856578","data":{"timestamp":" 946953856578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953861845","data":{"timestamp":" 946953861845"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIPEPEO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIPEPEO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953862724","data":{"timestamp":" 946953862724"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIPEPEO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953863403","data":{"timestamp":" 946953863403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-V.rand.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953908582","data":{"timestamp":" 946953908581"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953908673","data":{"timestamp":" 946953908673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIKAPU"," userResponse":" VIKAPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.gen.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953917092","data":{"timestamp":" 946953917092"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" d8869fe8-40b1-4a67-9242-860a3a1c7512"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-V.rand.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" VIKAPU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953927911","data":{"timestamp":" 946953927910"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953928292","data":{"timestamp":" 946953928292"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953928787","data":{"timestamp":" 946953928786"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953929145","data":{"timestamp":" 946953929145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953929565","data":{"timestamp":" 946953929565"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953930054","data":{"timestamp":" 946953930053"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953930282","data":{"timestamp":" 946953930282"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A B CH D E F G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953933501","data":{"timestamp":" 946953933501"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953933535","data":{"timestamp":" 946953933535"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953934259","data":{"timestamp":" 946953934259"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953934652","data":{"timestamp":" 946953934652"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953934945","data":{"timestamp":" 946953934944"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953935148","data":{"timestamp":" 946953935148"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953935341","data":{"timestamp":" 946953935341"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953935375","data":{"timestamp":" 946953935375"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953935450","data":{"timestamp":" 946953935449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 862d5ab1-f942-4cce-8b59-5da0b08835a5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" H I J K L M N O P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953946128","data":{"timestamp":" 946953946128"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953951683","data":{"timestamp":" 946953951683"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953957272","data":{"timestamp":" 946953957271"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953962061","data":{"timestamp":" 946953962061"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953967540","data":{"timestamp":" 946953967540"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953972241","data":{"timestamp":" 946953972240"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953977463","data":{"timestamp":" 946953977463"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_1-0"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953983088","data":{"timestamp":" 946953983087"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_1-0"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953988174","data":{"timestamp":" 946953988174"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_9-8"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946953994120","data":{"timestamp":" 946953994120"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_9-8"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954003971","data":{"timestamp":" 946954003971"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954008621","data":{"timestamp":" 946954008621"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954014365","data":{"timestamp":" 946954014365"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_4-3"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954019196","data":{"timestamp":" 946954019195"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954025826","data":{"timestamp":" 946954025825"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::all.A..Z.asc.uc.3__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954111926","data":{"timestamp":" 946954111925"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954120117","data":{"timestamp":" 946954120116"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" b276f734-7edb-465c-9e24-54f859345c27"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_2_3-2"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954129533","data":{"timestamp":" 946954129533"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" eaf6304b-6ee8-4f5b-ba49-fc8942aaa7c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954130582","data":{"timestamp":" 946954130582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" eaf6304b-6ee8-4f5b-ba49-fc8942aaa7c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954131089","data":{"timestamp":" 946954131089"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" eaf6304b-6ee8-4f5b-ba49-fc8942aaa7c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954131181","data":{"timestamp":" 946954131181"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" eaf6304b-6ee8-4f5b-ba49-fc8942aaa7c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954141316","data":{"timestamp":" 946954141315"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" eaf6304b-6ee8-4f5b-ba49-fc8942aaa7c9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954150209","data":{"timestamp":" 946954150208"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954152346","data":{"timestamp":" 946954152346"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954154451","data":{"timestamp":" 946954154451"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Angani"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954157582","data":{"timestamp":" 946954157582"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954159777","data":{"timestamp":" 946954159777"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" b"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954162000","data":{"timestamp":" 946954162000"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baba"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954164901","data":{"timestamp":" 946954164900"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954167118","data":{"timestamp":" 946954167118"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ch"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954169361","data":{"timestamp":" 946954169361"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954172630","data":{"timestamp":" 946954172629"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954174725","data":{"timestamp":" 946954174725"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" d"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954176782","data":{"timestamp":" 946954176782"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dada"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADA"," userResponse":" DADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954179667","data":{"timestamp":" 946954179667"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954181854","data":{"timestamp":" 946954181854"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" e"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954184033","data":{"timestamp":" 946954184033"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Embe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EMBE"," userResponse":" EMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954187011","data":{"timestamp":" 946954187010"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954189310","data":{"timestamp":" 946954189310"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" f"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954191592","data":{"timestamp":" 946954191592"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Fagio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954194553","data":{"timestamp":" 946954194553"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954196631","data":{"timestamp":" 946954196631"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" g"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954198732","data":{"timestamp":" 946954198732"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Gari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GARI"," userResponse":" GARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954201890","data":{"timestamp":" 946954201890"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954204096","data":{"timestamp":" 946954204096"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" h"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954206321","data":{"timestamp":" 946954206320"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hunywa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNYWA"," userResponse":" HUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954209557","data":{"timestamp":" 946954209556"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" I"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954212031","data":{"timestamp":" 946954212030"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" i"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954214460","data":{"timestamp":" 946954214460"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Imara"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMARA"," userResponse":" IMARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954217606","data":{"timestamp":" 946954217606"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954219857","data":{"timestamp":" 946954219856"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" j"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954222115","data":{"timestamp":" 946954222115"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUA"," userResponse":" JUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954225014","data":{"timestamp":" 946954225014"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954227187","data":{"timestamp":" 946954227187"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" k"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954229372","data":{"timestamp":" 946954229372"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kuku"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKU"," userResponse":" KUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954232266","data":{"timestamp":" 946954232265"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954234589","data":{"timestamp":" 946954234589"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" l"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954236909","data":{"timestamp":" 946954236909"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lori"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LORI"," userResponse":" LORI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954240041","data":{"timestamp":" 946954240040"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954242405","data":{"timestamp":" 946954242405"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" m"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954244737","data":{"timestamp":" 946954244737"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954247734","data":{"timestamp":" 946954247733"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954250007","data":{"timestamp":" 946954250006"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" n"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954252275","data":{"timestamp":" 946954252274"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndizi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIZI"," userResponse":" NDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954255505","data":{"timestamp":" 946954255505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954257781","data":{"timestamp":" 946954257780"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" o"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954260025","data":{"timestamp":" 946954260024"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ogelea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OGELEA"," userResponse":" OGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954263485","data":{"timestamp":" 946954263484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954265964","data":{"timestamp":" 946954265964"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" p"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954268419","data":{"timestamp":" 946954268419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Pua"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954271267","data":{"timestamp":" 946954271267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954273428","data":{"timestamp":" 946954273427"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" r"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954275598","data":{"timestamp":" 946954275598"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954279024","data":{"timestamp":" 946954279024"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954281362","data":{"timestamp":" 946954281361"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" s"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954283649","data":{"timestamp":" 946954283649"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::letters_alphabet_song__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954284963","data":{"timestamp":" 946954284963"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954285043","data":{"timestamp":" 946954285043"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKIO"," userResponse":" SIKIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954330320","data":{"timestamp":" 946954330320"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 3d709dac-4fa6-4951-98d4-a70fa1fafda7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__letters_alphabet_song__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Sikio"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954330418","data":{"timestamp":" 946954330418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 47bfc9ae-3b92-433e-8466-6460aeec9444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.pic.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kwa muda mrefu hakuna yeyote katika miliki ya wanyama aliyeweza kuongea juu ya jambo tofauti ila ile Mbio Kuu na wapinzani wake wawili."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 22"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954342461","data":{"timestamp":" 946954342460"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKULIMA"," userResponse":" WAKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954347171","data":{"timestamp":" 946954347171"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKULIMA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKULIMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954348728","data":{"timestamp":" 946954348727"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WANAWAKE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954351651","data":{"timestamp":" 946954351651"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WANAWAKE"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954353264","data":{"timestamp":" 946954353264"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVU"," userResponse":" WAVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954355764","data":{"timestamp":" 946954355764"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAVU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVU"," userResponse":" WAVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954357311","data":{"timestamp":" 946954357311"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WATOTO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954364489","data":{"timestamp":" 946954364489"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WATOTO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954366059","data":{"timestamp":" 946954366059"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKITEMBEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKITEMBEA"," userResponse":" WAKITEMBEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954377529","data":{"timestamp":" 946954377528"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKITEMBEA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKITEMBEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954379130","data":{"timestamp":" 946954379130"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKIRUKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIRUKA"," userResponse":" WAKIRUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954383257","data":{"timestamp":" 946954383257"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WAKIRUKA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIRUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954384818","data":{"timestamp":" 946954384818"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WADUDU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954387461","data":{"timestamp":" 946954387460"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WADUDU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954389060","data":{"timestamp":" 946954389060"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WALIMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMU"," userResponse":" WALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954392450","data":{"timestamp":" 946954392450"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WALIMU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954394029","data":{"timestamp":" 946954394029"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WALI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALI"," userResponse":" WALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954397961","data":{"timestamp":" 946954397961"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WALI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954399616","data":{"timestamp":" 946954399616"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954399622","data":{"timestamp":" 946954399622"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" WATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-W.rand.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954427722","data":{"timestamp":" 946954427721"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" WATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954427823","data":{"timestamp":" 946954427823"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" bd5a117f-c3a0-47a2-8a02-936a6ed39db0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-W.rand.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" WATU"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954444690","data":{"timestamp":" 946954444689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8fbd86c1-e5d0-4e0a-825b-f14cc1cd5233"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 5"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954447321","data":{"timestamp":" 946954447321"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8fbd86c1-e5d0-4e0a-825b-f14cc1cd5233"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::ABCDEFG_EnglishTune_UpperCase__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954454820","data":{"timestamp":" 946954454820"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8fbd86c1-e5d0-4e0a-825b-f14cc1cd5233"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.pic.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954463211","data":{"timestamp":" 946954463211"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8fbd86c1-e5d0-4e0a-825b-f14cc1cd5233"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_4_5-4"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954483628","data":{"timestamp":" 946954483628"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_S_W"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954490276","data":{"timestamp":" 946954490275"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_R_N_W"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954496926","data":{"timestamp":" 946954496926"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_L_S_W"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954503586","data":{"timestamp":" 946954503585"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_W_E"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954511126","data":{"timestamp":" 946954511124"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_W_E"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954521469","data":{"timestamp":" 946954521469"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_W_E"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954528131","data":{"timestamp":" 946954528131"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_L_I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954535642","data":{"timestamp":" 946954535642"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_L_I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954545936","data":{"timestamp":" 946954545936"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_L_I"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954552604","data":{"timestamp":" 946954552604"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_W_S_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954559219","data":{"timestamp":" 946954559219"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_F_W"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954566679","data":{"timestamp":" 946954566679"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_F_W"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954576950","data":{"timestamp":" 946954576949"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_P_F_W"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954583596","data":{"timestamp":" 946954583596"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_S_W"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954590267","data":{"timestamp":" 946954590267"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_J_W"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954596908","data":{"timestamp":" 946954596907"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954610137","data":{"timestamp":" 946954610137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954623563","data":{"timestamp":" 946954623562"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:W..W.all.10.rand.say.36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954631056","data":{"timestamp":" 946954631056"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_42","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954643736","data":{"timestamp":" 946954643736"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" f7fc4b0d-4479-4415-afe3-18e5e98a78e9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_W..W.all.10.rand.say.36"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_M_G_W"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954643810","data":{"timestamp":" 946954643810"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 9555ba43-849f-4db7-92dc-617907f6e046"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_42"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Je unakumbuka Mbio Kuu kati ya sungura na kobe?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954655065","data":{"timestamp":" 946954655064"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 03e74e36-c5c9-47d0-8ae1-dfbf8a2b3e8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954657713","data":{"timestamp":" 946954657712"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 03e74e36-c5c9-47d0-8ae1-dfbf8a2b3e8e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954664216","data":{"timestamp":" 946954664216"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7e68731f-e47a-4944-ba18-ce3319386878"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" START"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954679587","data":{"timestamp":" 946954679587"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7e68731f-e47a-4944-ba18-ce3319386878"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" END"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" tap"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954682191","data":{"timestamp":" 946954682191"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7e68731f-e47a-4944-ba18-ce3319386878"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954682329","data":{"timestamp":" 946954682329"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7e68731f-e47a-4944-ba18-ce3319386878"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" Count to 10"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" ENDPROBLEM"," userResponse":" ENDPROBLEM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 1"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" ENDPROBLEM"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954692571","data":{"timestamp":" 946954692570"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 7e68731f-e47a-4944-ba18-ce3319386878"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_3"," matrixName":" math"," levelName":" 0"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" 10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954720247","data":{"timestamp":" 946954720247"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_gani-huu-hadithi-nani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" gani"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954723592","data":{"timestamp":" 946954723591"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_gani-huu-hadithi-nani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" huu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954727855","data":{"timestamp":" 946954727855"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_gani-huu-hadithi-nani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" hadithi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954733403","data":{"timestamp":" 946954733403"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_gani-huu-hadithi-nani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" nani"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954755566","data":{"timestamp":" 946954755565"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_ghafla-lake-hao-nani"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" ghafla"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954760042","data":{"timestamp":" 946954760042"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_ghafla-lake-hao-nani"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" lake"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954763360","data":{"timestamp":" 946954763360"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" nani_ghafla-lake-hao-nani"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" nani"," userResponse":" nani"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954790980","data":{"timestamp":" 946954790979"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" gari_simu-au-tumbo-gari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" gari"," userResponse":" simu"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954796357","data":{"timestamp":" 946954796357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" story"," problemName":" gari_simu-au-tumbo-gari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" gari"," userResponse":" gari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954812297","data":{"timestamp":" 946954812296"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" cloze"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" gari_simu-au-tumbo-gari"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954812430","data":{"timestamp":" 946954812430"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" c4edee26-0ea4-414f-8f72-5c418481a4bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_questions"," tutorId":" story.clo.hear__story_43"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Naweza kutulia na kukifurahia kitabu mimi ____________!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ____________"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954823666","data":{"timestamp":" 946954823666"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954827792","data":{"timestamp":" 946954827792"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_P-B-R"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954831885","data":{"timestamp":" 946954831885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_f-v-CH"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954835321","data":{"timestamp":" 946954835321"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_D-B-P"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954839446","data":{"timestamp":" 946954839446"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_T-E-F"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954843583","data":{"timestamp":" 946954843583"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_E-F-T"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954847563","data":{"timestamp":" 946954847563"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_C-G-O"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954851129","data":{"timestamp":" 946954851129"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_R-H-A"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954854827","data":{"timestamp":" 946954854827"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_J-I-L"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954858290","data":{"timestamp":" 946954858290"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_T-I-J"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954862068","data":{"timestamp":" 946954862068"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_B-R-K"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954865418","data":{"timestamp":" 946954865418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_L-I-J"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954870594","data":{"timestamp":" 946954870594"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-W-N"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954874738","data":{"timestamp":" 946954874738"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_W-N-M"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954878643","data":{"timestamp":" 946954878643"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_C-G-O"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954904131","data":{"timestamp":" 946954904131"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_P-D-R"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954910654","data":{"timestamp":" 946954910654"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-P-B"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954917177","data":{"timestamp":" 946954917177"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954923803","data":{"timestamp":" 946954923803"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_e-S-n"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954928053","data":{"timestamp":" 946954928053"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_T-J-F"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954931788","data":{"timestamp":" 946954931788"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_Y-V-U"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954970808","data":{"timestamp":" 946954970808"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-U-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954978073","data":{"timestamp":" 946954978073"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_W-N-M"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954981939","data":{"timestamp":" 946954981939"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-V-U"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954986185","data":{"timestamp":" 946954986184"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946954991974","data":{"timestamp":" 946954991973"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 90b5a4fa-d3ba-44a6-86e5-bd7bc0ec2e7e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_M-Z-N"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955001797","data":{"timestamp":" 946955001797"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ba030c41-2152-4715-b7bd-a513cd34d09d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_9-8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 9"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.gl:dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955009230","data":{"timestamp":" 946955009229"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" ba030c41-2152-4715-b7bd-a513cd34d09d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.gl_dot.0..9.GL_SD_OFF1_L.bub2.6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_8_9-8"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955019419","data":{"timestamp":" 946955019419"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-Z-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955023419","data":{"timestamp":" 946955023418"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_I-F-Y"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955028020","data":{"timestamp":" 946955028020"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_P-Y-F"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955031824","data":{"timestamp":" 946955031824"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Y-D-W"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955035398","data":{"timestamp":" 946955035398"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_H-G-Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955039811","data":{"timestamp":" 946955039811"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_Z-S-Y"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955044688","data":{"timestamp":" 946955044688"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_P-Y-M"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955050006","data":{"timestamp":" 946955050006"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_R-Y-H"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955054367","data":{"timestamp":" 946955054367"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-T-Y"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955058152","data":{"timestamp":" 946955058152"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_S-F-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.show.71","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955063972","data":{"timestamp":" 946955063969"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Y_S-F-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.clo.hear::story_44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955075099","data":{"timestamp":" 946955075099"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 518579cf-1695-4dbb-9c6c-c02bf8edceaf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.show.71"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Y_S-F-Y"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955099238","data":{"timestamp":" 946955099236"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_A_U"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955105913","data":{"timestamp":" 946955105912"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_G_CH"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955112565","data":{"timestamp":" 946955112565"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_B"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955120047","data":{"timestamp":" 946955120047"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_B"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955130484","data":{"timestamp":" 946955130484"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_A_Y_B"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955137127","data":{"timestamp":" 946955137127"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_V_G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955144694","data":{"timestamp":" 946955144693"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_V_G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955155186","data":{"timestamp":" 946955155185"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_V_G"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955161855","data":{"timestamp":" 946955161855"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955169359","data":{"timestamp":" 946955169359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955179823","data":{"timestamp":" 946955179823"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_M_B_Y"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955186474","data":{"timestamp":" 946955186474"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955193994","data":{"timestamp":" 946955193994"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955204497","data":{"timestamp":" 946955204497"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Y_W_D"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955211137","data":{"timestamp":" 946955211137"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_D_Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955218603","data":{"timestamp":" 946955218602"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_Z_D_Y"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955225269","data":{"timestamp":" 946955225269"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_F_CH_Y"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955231912","data":{"timestamp":" 946955231912"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955239377","data":{"timestamp":" 946955239377"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955249807","data":{"timestamp":" 946955249807"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:all.ltr.uc:Y..Y.all.10.rand.say.37","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955258734","data":{"timestamp":" 946955258734"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 48d691f3-e113-4aea-9d34-ebf91785c444"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_all.ltr.uc_Y..Y.all.10.rand.say.37"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_K_Y_D"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955271699","data":{"timestamp":" 946955271699"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955272074","data":{"timestamp":" 946955272074"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v1"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955275776","data":{"timestamp":" 946955275776"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955278591","data":{"timestamp":" 946955278591"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955279182","data":{"timestamp":" 946955279182"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290953","data":{"timestamp":" 946955290953"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290954","data":{"timestamp":" 946955290954"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290955","data":{"timestamp":" 946955290955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290955","data":{"timestamp":" 946955290955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290956","data":{"timestamp":" 946955290955"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290956","data":{"timestamp":" 946955290956"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290959","data":{"timestamp":" 946955290959"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 2"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955290959","data":{"timestamp":" 946955290959"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955291080","data":{"timestamp":" 946955291079"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 2"," userResponse":" 1"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955291590","data":{"timestamp":" 946955291590"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 8bd22a2e-c786-486d-a9a9-130a46249168"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_1v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.noShow.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955301376","data":{"timestamp":" 946955301376"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 4327beef-a908-44eb-91b2-846c103d54c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.noShow.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_S-M-Y"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" S"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:Y..Y.all.rand.all.stat.noShow.72","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955305347","data":{"timestamp":" 946955305347"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 4327beef-a908-44eb-91b2-846c103d54c3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_Y..Y.all.rand.all.stat.noShow.72"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Y_S-M-Y"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955316098","data":{"timestamp":" 946955316097"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955317270","data":{"timestamp":" 946955317269"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955318171","data":{"timestamp":" 946955318170"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955319255","data":{"timestamp":" 946955319255"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955320271","data":{"timestamp":" 946955320270"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZOEA"," userResponse":" ALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955321130","data":{"timestamp":" 946955321130"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWEKA"," userResponse":" KUMWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955322227","data":{"timestamp":" 946955322227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKILALIA"," userResponse":" AKILALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955322882","data":{"timestamp":" 946955322882"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEKA"," userResponse":" MKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955324186","data":{"timestamp":" 946955324186"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alipokuwa mdogo mamake alizoea kumweka akilalia mkeka maridadi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARIDADI"," userResponse":" MARIDADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955326664","data":{"timestamp":" 946955326664"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEKA"," userResponse":" MKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955326860","data":{"timestamp":" 946955326860"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955327834","data":{"timestamp":" 946955327834"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955329206","data":{"timestamp":" 946955329206"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITENGEZWA"," userResponse":" ULITENGEZWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955329350","data":{"timestamp":" 946955329350"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955330500","data":{"timestamp":" 946955330500"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHANGAZIYE"," userResponse":" SHANGAZIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955331155","data":{"timestamp":" 946955331154"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955332250","data":{"timestamp":" 946955332250"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955333043","data":{"timestamp":" 946955333042"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955333157","data":{"timestamp":" 946955333157"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955333848","data":{"timestamp":" 946955333848"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka wa kipekee ulitengezwa na shangaziye Akai kutoka majani ya mtende."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTENDE"," userResponse":" MTENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955336849","data":{"timestamp":" 946955336849"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEKA"," userResponse":" MKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955337808","data":{"timestamp":" 946955337807"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955338045","data":{"timestamp":" 946955338045"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955338660","data":{"timestamp":" 946955338660"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RANGI"," userResponse":" RANGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955338776","data":{"timestamp":" 946955338776"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955339786","data":{"timestamp":" 946955339786"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WARIDI"," userResponse":" WARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955340689","data":{"timestamp":" 946955340689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BLUU"," userResponse":" BLUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955341386","data":{"timestamp":" 946955341384"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955342667","data":{"timestamp":" 946955342666"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mkeka ulikuwa wa rangi ya waridi bluu na chanikiwiti."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANIKIWITI"," userResponse":" CHANIKIWITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955345207","data":{"timestamp":" 946955345207"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIKUWA"," userResponse":" ULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955346256","data":{"timestamp":" 946955346251"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOFAUTI"," userResponse":" TOFAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955346481","data":{"timestamp":" 946955346480"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955347192","data":{"timestamp":" 946955347192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKEKA"," userResponse":" MIKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955348197","data":{"timestamp":" 946955348196"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGINE"," userResponse":" MINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955349193","data":{"timestamp":" 946955349192"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955349931","data":{"timestamp":" 946955349931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955350537","data":{"timestamp":" 946955350536"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955351391","data":{"timestamp":" 946955351391"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955351903","data":{"timestamp":" 946955351903"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYO"," userResponse":" NAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955352758","data":{"timestamp":" 946955352758"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ulikuwa tofauti na mikeka mingine ambayo mamake Akai alikuwa nayo nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955356302","data":{"timestamp":" 946955356302"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955356985","data":{"timestamp":" 946955356985"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAO"," userResponse":" KWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955357789","data":{"timestamp":" 946955357789"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955358931","data":{"timestamp":" 946955358931"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955359578","data":{"timestamp":" 946955359578"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955360320","data":{"timestamp":" 946955360319"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955361023","data":{"timestamp":" 946955361022"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAVU"," userResponse":" KAVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955361957","data":{"timestamp":" 946955361956"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YENYE"," userResponse":" YENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955362843","data":{"timestamp":" 946955362842"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JOTO"," userResponse":" JOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955363088","data":{"timestamp":" 946955363088"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955364387","data":{"timestamp":" 946955364387"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOJAA"," userResponse":" ILIYOJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955364992","data":{"timestamp":" 946955364992"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyumbani kwao Akai ilikuwa katika sehemu kavu yenye joto na iliyojaa mawe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955367450","data":{"timestamp":" 946955367449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955367794","data":{"timestamp":" 946955367793"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955368551","data":{"timestamp":" 946955368550"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGE"," userResponse":" NGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955370214","data":{"timestamp":" 946955370214"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955370697","data":{"timestamp":" 946955370696"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955371208","data":{"timestamp":" 946955371208"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYOKA"," userResponse":" NYOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955371697","data":{"timestamp":" 946955371697"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kulikuwa na nge buibui na nyoka pia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955374836","data":{"timestamp":" 946955374836"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955375505","data":{"timestamp":" 946955375505"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955376963","data":{"timestamp":" 946955376963"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAHI"," userResponse":" HAKUWAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955377574","data":{"timestamp":" 946955377574"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMWA"," userResponse":" UMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955378188","data":{"timestamp":" 946955378187"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955378861","data":{"timestamp":" 946955378861"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIUMBE"," userResponse":" VIUMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955379276","data":{"timestamp":" 946955379276"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955380269","data":{"timestamp":" 946955380269"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Akai hakuwahi umwa na viumbe hao hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955383330","data":{"timestamp":" 946955383330"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMAKE"," userResponse":" MAMAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955384313","data":{"timestamp":" 946955384313"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955385308","data":{"timestamp":" 946955385308"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEKA"," userResponse":" MKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955385821","data":{"timestamp":" 946955385821"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955385995","data":{"timestamp":" 946955385995"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955387220","data":{"timestamp":" 946955387219"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPEKEE"," userResponse":" KIPEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955388623","data":{"timestamp":" 946955388623"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAMKINGA"," userResponse":" UNAMKINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955388868","data":{"timestamp":" 946955388868"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955389993","data":{"timestamp":" 946955389993"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955390558","data":{"timestamp":" 946955390558"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamake alisema Mkeka wake wa kipekee unamkinga na hatari yoyote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOYOTE"," userResponse":" YOYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955393499","data":{"timestamp":" 946955393499"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alikuwa mtoto mwerevu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955394474","data":{"timestamp":" 946955394473"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alikuwa mtoto mwerevu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955395200","data":{"timestamp":" 946955395200"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alikuwa mtoto mwerevu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955396095","data":{"timestamp":" 946955396095"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai alikuwa mtoto mwerevu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEREVU"," userResponse":" MWEREVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955399136","data":{"timestamp":" 946955399135"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEZA"," userResponse":" ALIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955400117","data":{"timestamp":" 946955400117"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJUA"," userResponse":" KUJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955400800","data":{"timestamp":" 946955400800"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955403324","data":{"timestamp":" 946955403324"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIMA"," userResponse":" KISIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955403569","data":{"timestamp":" 946955403569"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955404296","data":{"timestamp":" 946955404296"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955405435","data":{"timestamp":" 946955405435"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliweza kujua mahali kisima cha karibu kilikokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILIKOKUWA"," userResponse":" KILIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955414376","data":{"timestamp":" 946955414376"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955415179","data":{"timestamp":" 946955415179"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955415951","data":{"timestamp":" 946955415951"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYATTA"," userResponse":" MANYATTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955416145","data":{"timestamp":" 946955416145"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955417181","data":{"timestamp":" 946955417181"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYAKE"," userResponse":" NYANYAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955418010","data":{"timestamp":" 946955418009"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijua mahali manyatta ya nyanyake ilikuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955420448","data":{"timestamp":" 946955420448"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955420695","data":{"timestamp":" 946955420695"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955421359","data":{"timestamp":" 946955421359"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955422458","data":{"timestamp":" 946955422457"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955423486","data":{"timestamp":" 946955423486"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" KUFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955424022","data":{"timestamp":" 946955424021"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955424693","data":{"timestamp":" 946955424692"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZIWA"," userResponse":" MAZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955424886","data":{"timestamp":" 946955424886"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955425586","data":{"timestamp":" 946955425585"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGAMIA"," userResponse":" NGAMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955425787","data":{"timestamp":" 946955425786"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955426686","data":{"timestamp":" 946955426686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mara kwa mara alienda kufurahia kunywa maziwa ya ngamia na nyanyake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYAKE"," userResponse":" NYANYAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955429480","data":{"timestamp":" 946955429480"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955430084","data":{"timestamp":" 946955430084"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955430951","data":{"timestamp":" 946955430950"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955431759","data":{"timestamp":" 946955431759"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWA"," userResponse":" HAKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955431977","data":{"timestamp":" 946955431977"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955432620","data":{"timestamp":" 946955432619"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAHATI"," userResponse":" BAHATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955433065","data":{"timestamp":" 946955433065"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955436093","data":{"timestamp":" 946955436093"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONDOKA"," userResponse":" ALIONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955436915","data":{"timestamp":" 946955436915"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955437430","data":{"timestamp":" 946955437429"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955437689","data":{"timestamp":" 946955437689"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955438426","data":{"timestamp":" 946955438426"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYATTA"," userResponse":" MANYATTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955438670","data":{"timestamp":" 946955438670"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955439886","data":{"timestamp":" 946955439885"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYAKE"," userResponse":" NYANYAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955440686","data":{"timestamp":" 946955440686"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955441580","data":{"timestamp":" 946955441579"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFIKA"," userResponse":" HAKUFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955442085","data":{"timestamp":" 946955442084"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliondoka nyumbani kwenda kwa manyatta ya nyanyake lakini hakufika huko."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955445357","data":{"timestamp":" 946955445357"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipotelea milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOTELEA"," userResponse":" ALIPOTELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955446541","data":{"timestamp":" 946955446540"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipotelea milimani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MILIMANI"," userResponse":" MILIMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955449096","data":{"timestamp":" 946955449096"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai aliogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAI"," userResponse":" AKAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955450645","data":{"timestamp":" 946955450645"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akai aliogopa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIOGOPA"," userResponse":" ALIOGOPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955454062","data":{"timestamp":" 946955454062"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKETI"," userResponse":" ALIKETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955454657","data":{"timestamp":" 946955454657"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955454781","data":{"timestamp":" 946955454781"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955455227","data":{"timestamp":" 946955455227"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955455479","data":{"timestamp":" 946955455478"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955456247","data":{"timestamp":" 946955456246"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" EDOME"," userResponse":" EDOME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955457575","data":{"timestamp":" 946955457574"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSUBIRI"," userResponse":" KUSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955458730","data":{"timestamp":" 946955458730"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliketi chini ya mti wa edome kusubiri usaidizi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USAIDIZI"," userResponse":" USAIDIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955461054","data":{"timestamp":" 946955461054"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955464433","data":{"timestamp":" 946955464433"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUPI"," userResponse":" MFUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955466268","data":{"timestamp":" 946955466268"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955467449","data":{"timestamp":" 946955467449"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILALA"," userResponse":" ALILALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955467674","data":{"timestamp":" 946955467673"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955468454","data":{"timestamp":" 946955468454"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOTA"," userResponse":" KUOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955469080","data":{"timestamp":" 946955469079"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOTO"," userResponse":" NDOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946955471928","data":{"timestamp":" 946955471928"," userId":" 5B13002439"," sessionId":" 5B13002439_20000104_051944"," gameId":" 70da1237-f3eb-4bfa-b1a8-709f883e11f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Muda mfupi baadaye alilala na kuota ndoto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOTO"," userResponse":" NDOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}